"Dan heb je?
Zeer goed.
Er wordt gezegd, in ieder geval.
Miss Havisham binnenkort verwacht u op uw oude post, hoewel ik denk dat dat misschien wel die nu opzij, met andere oude spullen.
Laten we nog één ronde van de tuin, en vervolgens gaan.
Kom!
U mag geen schuurtje Tears for my dierenmishandeling-dag, je wordt mijn Pagina en geef me je schouder."
haar mooie jurk had getrokken op de grond.
Ze hield hem in de ene hand en met de andere zachtjes raakte mijn schouder toen we wegliepen.
We liepen rond de verwoeste tuin tweemaal of driemaal meer en het was allemaal in bloei voor mij.
